
                      Enserio como es que no se dan cuenta de lo entrentenida que es la peli y muchas cosas mas enserio mi peli favorita la mejor la amo 
Espero que la saga siga es excelente peli
        
            